點解冇黄絲黑警上來講公安混入？

之前唔係有好多狗/我個fd係狗之類既上來出post搏同情咩？

721

721
811

721 811

突破盲腸

因為從來都冇黃絲警呢樣野

根本就無黃絲警
所有所謂黃絲警都係減少我木哋對黑狗嘅介心

尋晚ＥＭＡＩＬ比外國，有提到呢個ＰＯＩＮＴ。

唔理真假，外國最介意就係呢樣野，大家做文宣時，一定要強調呢點。班黑警及家屬，為避免自己被群眾屌老母，都會咁講。

唔係要幫班黑警脫罪，只係直接將矛頭，射去呢個位更有效。血債，我地最終一定要問責，推呢班畜牲上法庭。

根本狗係唔會有政治立場，淨係識得吠同搖尾

全部狗都係黑狗

孽畜冇一隻係無辜

612 721 811